[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (93) 經理人們請小心駕駛

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日~2016年9月6日 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~2017年2月15日 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&匿名巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

留明

星期日輕鬆留名

新飯一頁留名

一頁留名

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

留名
依家先發現最尾嗰個係離團長髮銀

一頁

一頁留名（？）

輕鬆留名

也許愛情會像夏雨突然來臨

留名

新po留名

二頁繼續被騙的畢地留名

原來左聲道
我以為個喇叭壞咗

留名 正評po名

留名

搵人同我斬左個男人隻手佢

分手啦屌

人地叫女友咋
真係你女友咩

唉我都係去睇醫生

去打支針遠離煩惱

新飯留名

梳 睇演唱會個條片真係以為女朋友係我自己女朋友

用銀仔手仔留名
btw snl bad girl果part好好笑

SNL 睇埋中字，好正😂😂😂
各黨員唔駛太傷心 ..拍野啫

個bgm好正

其實我都係 兄弟

同真男友拍緊你都睇唔到

我唔應該咁快公開我同情情既關係

又引一班csl出嚟

又準備FF大戰

同問
不過應該要等到發貨先會知

新csl post留名
金韶情、黃恩妃、鄭睿隣世界級正~~

好想同B仔拍下拖鬥癲鬥反轉魅力

"I am your father!!!!!"

吹水大會開始

Sowon句oppa我已loop咗幾百萬次
真係好正

學到壞哂
點算

之前一個二個見到話上SNL就「哎呀好擔心佢上SNL」

依家出左街就一個二個狂獨LOOP同FF係自己女友

笑

笑 我就ff唔出啦
只係想屌佢老母

節目沒有出甚麼事就好啦
聽說這個對idol來說是有些風險的節目
那些ff不ff就小事啦，反正csl都是csl
不用分那麼細

頭痛，打ow算

出現了

sad but true
PS 淨係睇左三分鐘女友, 好搞笑

女友rap
溫馨提示:唔想睇女友跌親個條片記住飛咗頭40秒

睇完3分鐘女友
感覺Yerin同SinB識合劇集向

細心睇其實6個都仲未識做戲，讀對白咁
反而靠金民教帶到個效果
所以女友暫時都係唱歌然後再搵機會練習下演技啦

新post留名

屋企人都話肥琳好搞笑
睇肥琳的法則笑到gap gap聲

岩岩見到車禍，咩事

目擊者

新po 向CSL 說不留名

Monlo食屎
我真係擔心

0:42 呢個角度睇既琳仔好靚呀

咁樣先岩

都係繼續肥琳的法則先啦

我琳不嬲係任何時候任何地方任何情況下都係咁正而且冇死角 多謝

食人琳正

情情話琳真人冇上鏡咁靚喎，ching

不了 情you are ugly

女朋友=pro 騙子 是常識吧

部分FF痴線佬可以加入SNL一齊諗痴線嘢

會打交

銀飯留明

新 post留明

肥琳 手指早日康復

[ENG SUB] 170909 SNL (GFRIEND) - 3 Minute Girlfriend by GFSS.mp4

慶幸豬黨冇痴線佬

夠膽你大聲講多次

我咁正常都唔敢講出口

豬黨都叫正常，唔好唔記得以前d叫春post

紅色 大字 11點

到時到候就成版紅卜卜

SBS 煤氣歌幾時拍嫁

唔貼埋片

csl模式: 一定係情情對腳

My foot forever

留個名先

YO

好正

好有喜感

係我隻耳環阿 8月19號-9月3號期間拍
btw 交通歌得意啲

LM
順便想問下SNL會唔會有機會有全集中字

LMLM

點解果陣唔覺智仔整親

成隻脂肪寶寶咁

不朽的名曲 S2 20170909 Ep320

我feel有人想召喚豬黨叫春

冇人貼?>

原來有

琳子

個旋律好似love whisper
係咪玩變調
定只係預告

隻舞好似幾正

睇來今次隻歌都同lw 一樣豬企中間啦

我都覺

可能插一段love whisper 做間奏

Love whisper有水池舞台，Summer rain係咪落雨舞台？

今次真係覺得似Rough
圍圈圈果part

不過好似love whisper 2.0
等聽全首歌再睇睇

真係Love Whisper 2.0

動作同旋律都好似

期待

睿隣

今次d打歌衫靚返少少就好

兩對鞋幾靚阿好似

其實聽一段係似同一隻歌改咗d詞咁

loop 左10分鐘

心臟呀

短訊鈴聲 唔好多謝我

小薯自己cut既gif

不了

喊出黎

我都係自摺唔好亂開twitter 一睇睇左成粒鐘

은하야~~

試想像下每次收到msg銀仔就話:oppa 我呀~

自摺同開twitter兩樣野黎，自摺都可以靜雞雞開twitter睇
睇多陣就好去溫she銀仔啦

都係咁好聽
但好似有啲期望太大

我去夢到尋銀算

沒有期待過就沒有失望

大家要抱住呢個心態追星

唔好咁大期望 驚你失望

所以要平常心，唔好期望太大，鎮靜d

睇teaser差d以為自己聽緊護舒寶

我想像唔到我話我無女朋友
sowon會扮 然後同我講我咪係囉

今次首歌真係同love whisper parallel

170910 Section TV 演藝通信 (中字)

轉載請註明請勿二傳二改[製作：河式壽司字幕組.rapper尼]

肥琳無rap既

好耐冇入黎了唉又要番學

隊長忍到笑既話
應該rap得唔差既

琳子呢

嘩 失蹤人口

誰人還喜歡我這種ive仔

驚rap得太勁嚇親大家

新飯留名 好緊張

宜家讀書真係要上黎吸下正氣,如果唔係我真係驚我會自殺....

你老味又玩水，公司又想整親我豬？

唔好啊，你唔係局長個仔，冇人關心架！
上黎比我地關心好喇、唔好自殺咁傻豬啊

可以再比d戲添

最正依d眼神
耳環有加分

我都係IVE仔呀civil

點訓
呢兩星期既片同相夠我自hi兩年
等我啊銀仔 隔多個星期先溫返韓文

聽朋友講大電1堂講40版ppt如果civil都係都唔知點跟

超撚勁
有時搞到我都唔知幾時係開心定唔開心 嬲定唔嬲 攰定唔攰 反轉達人

之後又cb，糧草應該非常足夠你晚晚自hi到下年
快d溫好書之後睇下有冇時間過黎探下銀仔囉

咁多Ching 利申survey

白色裙, d頭髮濕晒

me 都係

邊間ive?有機會可以食lunch喎

唔係到講 tg MongLo

今次好似到豬跳八咋八咋必喇多

我就屯門

請問有冇呢張既高清版？ 好cute cute

原來已經變左名句

銀仔：Monglo fighting Yeah~~

有中字了

呢到好多人支持好開心

乖，豬豬抱抱u

junhee老師

呢個就係之前一直用開既排舞老師？

早安
新一周又開始啦

咁多Ive 工程既巴打
Btw 早晨

又有得扮工

毒撚科 但仲未搵到同班同學飯kpop

幾時一齊去食芝士撈丁

係返工返學環境好想搵到畢地傾計
但經我觀察好多人鄙視飯kpop嘅人所以...

已經大大個銀仔做wallpaper 連俾人恥笑同埋俾人問係邊個都無

番灣仔？

出去學，反而係因為鐘意韓國呢個國家先去學（佢地唔追星但睇劇）

工作環境揾唔到同好加一, 個個都係講酒講車

壕

以前返學有好多韓飯架
中學就係咁俾人帶入Kpop
大學就直程讀韓文 日日都有得傾
可惜返工就冇

又有vlive睇

中學個陣真係好多韓飯

大神做乜又bin我.
我只係比大神做多幾?年人, 經驗比你多少少, 人工自然比你多少少, 豪乜鬼
你舉定支旗, 比啲恆心同耐性努力幾年, 養到銀仔都不是夢啦
好似又認真左

여름날의 기적내가요

老海鮮 ，不要再說了。
我d同學直頭一堆養仔了啦
人工的增幅沒有多於負擔的增幅

正呀

建議somu再repackage出bad girl

唔好

其實bad girl幾好聽

好洗腦

搵我？

love whisper 定 summer rain 好聽d?

唔撚係下話

係咪講緊bad girl咋

yes 雖然得幾句但係印象深刻

讀書畢地加油

h'm等下

等下就得

好靚

今日分開坐3部車去錄simply kpop
女友安全返宿舍呀

笑乜
你唔係上緊堂嘅咩

自修預習左啦 聽佢廢up咩 跟書讀我都識教啦

教畜打份工 唔好要求咁多

有無repackage試過再上

投票

tb 揸車得唔得架

今次你仲唔一級榮譽畢業？

又狙

終於升到啦鴨啦
終於有資格升豬
乳豬我黎啦

咁以後點樣係車開vlive

重未升到 屌，整左成個月

有無跟教學？

當時參考左幾個教學, 1 take pass

垃圾唯飯留名

Daddy都垃圾咁我呢d地低泥點算

唔知今晚有冇teaser3

屋企終於有番network

學校都有wor

[url]女友《側耳傾聽》打歌活動花絮 170908

屌 ，求2:42秒圖

整乜靜得咁緊要

開學影響
剛剛收工走人

今次唔得就找人carry

沉得好快

同學仔

gmarket個synnara account係咪會計H榜?
飛之前唔記得入數跟團

你係咪個死肥仔

唔係我瘦到仆街,好似過輕

靜到呢

廿五分鐘後唔同講法

都唔洗連覆2個架

呢牌用親電腦就成日都2連 唔知做乜

POST 都要回兩次, 都話你芯架啦

又唔係回兩個post 關咩事

無人..

開始多人

好好聽

會唔會太好聽

首Rainbow好正咁喎

首rainbow好正咁

colours colours colours

rainbow有驚喜

2首歌都幾正咁 好期待

忍住唔聽, 等多兩日

首rainbow好似幾好
另外個首直頭Love Whisper 2.0咁樣

變調版Love Whisper

因為有豬既必喇多

啲鋼琴聲好正

覺得個間奏好好笑

正...........好想聽豬彈

Ig影片update
#badgirls

係咪同 Parallel有關

Badgirl琳

呢句不得了

幾時食飯 最多我帶幾條女
同學過嚟一齊食

差少少野

rainbow 貌似會好好聽

食開邊到 利申:中學都係係山景

新歌直頭係Love wishper 變調 2.0 ....咁夾返個主題 ..平行線 ...上次比較開心 ...今次就落住雨咁傷心？

琴聲好好聽

好好聽
飛爺zoom兩下嗰到比佢嚇窒左

Rainbow

我都係
原來嗰度叫山景 食左成星期都唔知 跟人行

caption有聲

上次fingertip我就話係平衡時空
yoon巴分析係表世界 裏世界
今次應該真係平衡時空了

上個星期咁你食左D咩

試咗七成餐廳，btw
tG 我未 MongLo
再係到傾落去比人屌屎忽

唔識係tg加人 等我摸索下先

兩首都正

講到好科幻

Rainbow Six

想問rainbow有冇親簽版

Rainbow幾正

兩首歌真係好似,副歌頭6句嘅chord progression同節奏幾乎一模一樣,(有好幾個音仲保留不變)
第6句直頭同love whipser豬仔高音位混合埋一齊(雖然係低一個八度)
真·平行時空要來了

之前俾人話得多咩glass bead 5.0, 今次somu 要話俾人聽兩首歌點先算似

早晨

早，星期二都咁攰

早晨，重有一日

早晨，大家好早呀。
今日沖翻個melon先

今次真。愛護舒寶2.0
自己抄自己歌anti冇得屌喇卦

當你見到天上星星 可會想起我

靜啦

邊位呀

請唔到假

假裝大神

又俾admin ban了
到底做錯D乜

留名，又開學了

認唔出係邊個

走了堂

渣架
跳Bad Girl Good Girl有幾多人

我都想走堂，但會比我老闆同十幾人追斬

智黨你曳曳呀

點解少左咁多人 舊時我睇一日一個post

今日都走左堂

渣ga咁都認唔到

返工返學係咁架啦好似係

靜啦 個po比你地用黎講野架？

pish

原來唔比講野，打搞曬

威完啦嗎 好去溫習啦 唔係你個一級榮譽變二級榮譽就唔好啦

我就睇左上角認人既

冇新飯

冰河時期

挑戰人生
幫襯左3隻 RAINBOW

去晒飯第二啲囡

新飯

你好你好！！

咁遲先放你d相出黎架.......

情情

睇個款似係b仔

你做咩改個咁既名
仲話萬歲

推

你對唔對得住你個名

究竟係邊個呀

仲有人認唔到
點算係畢地呀，快d返去再重睇
上面都已經比左少少貼士啦

係情啊

其實係短銀

係我黎

銀仔世界第一！！！

好似係豬仔？

d頭髮咁直, 一定係豬

你地仲話係豬黨喎

豬黨而又認唔到要準備退黨
仲有話係B仔而又係B黨嘅話可以交退黨通知書比我

成班辣殺 咁都認唔到
重睇啦

都冇凸肚腩 肯定唔係睿隣

170912 A!Nimdle 內心座墊問答 #Yuju篇 (中字)

But I like u, TinB~~

肚腩先正 所以話你地唔識野

唔係豬黎架咩?

微胖先係王道

係呀

-.-

咬人致胖

又可以準備睇cb了

又可以準備打榜了

又可以賣腎了

$m

各位準備好你地銀包未

今日沖左melon

報告 子彈已經準備好

小左叫春同圖海 ...係咁上下

過左聽日應該會快返D

神mix ...得幾句就已經串好咁濟

就快2300 ...又等推播通知 ...

d人走哂了

就快喇就快喇

連女友門都等到訓著晒

天使

偷雞開眼

雙恩妃都開眼

得對孖女開眼
有冇特別意思呢

Killer

佢地一定係護士
killer係邊個係人都知啦

6個人2個係護士 玩咩?

泡式killer

希望星期六唔好打風,

我又上當了

下次講聲比我知，我買600蚊機票飛過去
你幫手爆十隻 今日有位巴打又幫我爆10隻 咁我就見到銀仔啦

早響啦 我又飛過去買然後搵平火車送埋上嚟俾你嘛

上gmarket都唔幫襯我地，又唔幫懵佬比佢見銀仔

講笑

你同我講嘛

我琴日有講過 可能我存在感低

innisfree

星期六飛 星期日晚返

聽日就出歌

今日

@yoondrew

豬

今日18:00 P.M.有嘢睇

早晨~ CB大發

早~~~cb 日子大發，期待18:00PM

唔駛瞓架你

各位早晨CB大發

我都好想聽夏雨live

飛首爾都冇用
都冇野睇

如果搭巴士記得留意番新既路線同車號, 完全唔同曬~~
Enjoy

冇人回post

完全唔期待 叫春都慳返

唔係話唔準講野架咩

我睿隣世界級

躝

5點仲上緊堂

唔同意睿隣世界級?
咁都要負皮我

你錯左好幾樣野
第一:冇肥
第二:應該係金色字
第三:應該係腦魔
仲有最重要一樣野 你打多左個字 成個春就叫錯哂

叫個春都咁多限制

銀黨從來唔叫春

笑大人把口

銀黨唔叫春何來一日一post

銀黨(某佬)直頭哀怨添啦

(凌晨3點)啊 銀仔呀

肥隣世界級

對唔住巴打 新飯唔識規矩

求其返去舊登是旦搵一頁

禾智啊啊啊

連琳黨專用腦魔都唔識

個位係慒佬 唔係我

禾妹啊啊啊

禾智妹啊啊啊

智妹世界級！

吹咩

豬仔世界級

豬黨唔係紅字叫春架咩

朝早先上完堂，頭先lunch時間訓左陣

豬黨叫春應是這樣的
崔 乳 豬 世 界 級

同埋都唔係依個鐘數
要到夜晚十一點

肥琳世界級

唔要腦魔

好短

食緊飯唔叫春了廢事哽親

新人唔識規矩

好短身同腿

情情

黃恩妃
我愛你呀

短銀

係咪今日五點comeback?

哥基銀

豬黨幾多年無叫過春

係

韓國時間7點
即係香港時間6點有cb vlive

6點仲上緊堂

幾時有新mv睇

下個月

根據 SoMu 寫法
18:00 PM
音源mv應該同步出

金韶情世界第一

仲有40分鐘

fs又係麻浦垃圾場

仲有半個鐘

仲有廿分鐘

就到啦就到啦

廁所我嚟啦

一早起身倒數報個到先

急不及待

10分鐘倒數

用學校wifi聽完先走

廁所我黎啦

表示今日番學番530可以聽完新歌先上堂

係我就上堂聽啦

搭地鐵用iPhone耳機聽

屌搭緊地鐵fuck

1分鐘

+1

渣架
落堂就狗衝返屋企準備好

仲有1分鐘

好興奮

為左女朋友哂數據不了

我情應該過9秒

銀仔今次真係無得輸

不過不失

雙馬尾look既乳豬

我情世一啊

傻妹有遮唔用 係到淋雨

Mk

女友最高

不要再數了

重質不重量

想聽多啲情把聲

副歌有d平淡
但我本身中意呢類sad歌所以覺得ok

狂loop

rainbow正

Nothing is impossible~

Everything is possible~

情過9秒咩
中間得一句響飛爺後面
數過好似得8秒，9.5中位數開細

btw, 好似又比teaser呃左一鋪...
出到來唔似love whisper更加唔似rough

agger
唔似Iggy Youngbae一貫風格

Repackage試新嘢幾好呀，
琴聲好好聽呀，等舞台

兩倍速

Rainbow世界級

SUMMER RAIN MV 開頭段音樂接返 LOVE WHISPER MV 最後段播帶音樂

Rainbow好撚正

Rainbow呢種日系動畫曲風好正

下集有兩倍速random play dance

個intro

Rainbow好好聽

兩首都好正

理解能力低睇唔明個MV，係咪銀河被男朋友飛之後寫封補鑊信條仔又唔收最後嬲到掉左封信同淋雨？

個人覺得summer rain 好聽過love whisper

正常速全隻舞係咪都未有得睇?

搞乜全個 MV 都要 blur 咗半塊面咁？
btw, 銀河呢個 mv 靚到震呀

唔同風格好難比較
我就鍾意love whisper多d

其實rainbow最好聽

Vlive 電腦有無得禁心心

GFRIEND COMEBACK LIVE

無

gogogo

潛水準備睇女友先

Melon Greeting

銀仔同Sinb隻腳係咪意外嗰陣整襯

melon空降18

Bad girls

又bad girls

見到有人問where is my footforever

如果夏雨放喺成隻專最後先聽個人感覺最正
好似closing咁

Rainbow好值得主打

B仔同銀河隻腳貼左幾張膠布，意外後仲未好番

B仔隻腳瘀哂陰公

琳仔又話自己係人偶琳
有人問佢係咩人偶
唔知邊個答annabelle

一句情

真係好鍾意今次隻舞

已經冇左紅蔘，以後都係人偶琳

個人覺得rainbow適合主打多啲，豬仔果3句colors好入腦

Summer rain 好似Love whisper既變奏版咁
銀仔副歌尾二個句直情一樣咁濟
個人都係覺得Rainbow收番起做下次主打好過喇

屌屌屌屌 好撚正
已死

主打應該轉作曲人啦
rainbow真係有驚喜好多

Rainbow~rainbow~好洗腦

真係似sidetrack多d, 無咩主打feel

再開工前留名
繼續忍到有cd係手先聽

蜥蝪人就有佢份

密

我覺得summer rain 同rainbow都好聽
但論主打rainbow更似主打歌

仆街依家先收工乜柒都冇得睇等睇replay

Cb 大發留名

same 少少都睇唔到

same今日先黎OT

屌, 我又係岩岩放工

短身銀

信和有得課金未

就嚟on call 36小時

好可愛阿。

女友comeback大發

一播首歌即刻落雨

兩首都好聽，
Summer rain偏ballad feel，repackage試試主打試水都好，好鍾意d琴聲幾夾。rainbow 就有d rock又有少女味，唱出來效果唔錯。不過兩首都唔係好典型主打歌。
今年叫做試左唔少新嘢 好呀

下次試下轉班底
次次都同一樣既編曲

[SERO live] GFRIEND - Summer Rain

幾時有CD買
放工去cd warehouse柒左

有冇人覺得智件衫好怪
同另外5個唔係同一個tone咁

冇咗電結他算係有少少唔同
但真心佢應該冮郎才盡 好多謝佢俾咗咁多好歌女朋友 但係時候要搵新機遇啦

r..ee.r..e rainbow

mini fanmeet

9月14先有

果7張海報點抽法

問個sales佢西我面話未有消息
聽日放工去多次先 比佢西多次

rainbow做主打應該會變神作

駁唔刀
已經係咁聽

我覺得佢仲好loop過Rough

loop 下 loop 下就用左成個鐘

cd warehouse 有 Facebook page
出左既話會出post

收銀幫抽

LOOP到聽日拎碟

Summer rain 智嗰句好好聽

原來柒到爆
thanks巴打
like番個page先

Agger

mr. removed都唔使呀

今次韶情好似有12秒

12情

智好好聽！

點解仙隊把聲同以前唔同咁嘅?
是咪收音問題?

有冇人知依加打榜個成績係點 只係知melon 1位左

melon 22喎
可以睇依個網

原來真係有parallel 平行世界

你係邊到睇到MELON 一位左

錯唔晒既
係melon 搜尋榜 1位

刷緊YAHOO

ching sick 刷

Ching又話反gfd

我話Summer Rain越聽越好聽

反緊 先刷 出現率多D 先吸引多D人去反
冇人見到邊會有人反

po改圖會否被diu

又有啲道理

係我眼殘左

刷Yahoo

你搞到我開心左一秒 立即去CHEKC

希望有 ,上一隻都未拎

Signed 'GFRIEND' Polaroids (2EA)' to 6 Random Customers

somu一次比一次吝嗇

好cute

首rainbow好好聽，用黎做主打都得啦

騙子琳

情情世界級正

中銀好正

nothing is impossible

有冇巴打要啲小卡 我淨係keep銀仔

summer rain 好好聽

肥琳

p.s. 我送 每人限住一張先

想要豬

要豬

我都鍾意銀仔
要肥琳

Summer rain聽左2次
暫時淨係覺得銀仔開頭2句好聽

而家點聽都覺得chorus好似LW

新曲聽唔停

太好聽了

rainbow真係好中毒

點解留名都會有負皮 我做錯咗啲咩

智仔果句都好好 , 利申銀飯

受騙的那個 比騙徒更混帳

睇到

出歌個po仲可以捱到咁耐 弱到......

得番我

反gf la

支持個班走哂

諗唔到有咩要支持
幾秒情

唔好再燈

唸唔到唔支持既理由
6個都咁正

Summer Rain live

加油

輕仙~~~~~~~~
dllm 收工

今次有一位
我就...

Repackage 會唔會難啲有一位

爆碟入10場fs

10場其他團fs

我覺得會 而且好似好多人覺得似岩岩cb首歌

11點 紅字?

飄逸豬

紅

紅字

崔俞娜世界級

表情B

用騙子琳推下post先

今次唱得最少 估唔到係食人琳

崔 乳 豬 世 界 級

summer rain 越聽越好聽。希望音源慢慢上
rainbow 幾驚喜。但sou mus 一定唔敢做主打歌
有沒 side track 爆既可能

其實 bad girl 可唔可以出sound track呢。

sinb d 下好正

Rainbow銀好屈

落番少少 echo 唔好咁 dry 都得掛。
不過都正。

就算係正常時期都唔易攞一位，更何況有exo，後有bts 再加上音源唔夠好，唔好ff太多

rainbow 好正有驚喜，如果喺主打or電視主題曲有幾會爆紅

騙子琳:快d坐過嚟啦

以下係我對summer rain mv既解讀
會有無限ff同腦補
請自行過濾同斟酌觀看

話說eunha又重遊舊地
咁啱又落大雨
令到佢諗起曾經一位傷過佢心既buddy
於是想話俾雨淋醒自己

鏡頭一轉
番番去eunha下一場fan sign開始之前
eunha為咗平伏自己既心情
決定搣花瓣睇下個buddy嚟唔嚟
結果佢搣到一半

佢終於明白
buddy個心就好似夏天既雨一樣
鐘意嚟就嚟 唔嚟就唔嚟

eunha好相信個位buddy會守諾言
仲準備咗親手寫既信同禮物仔
諗住一見到佢就送俾佢
點知見到個位buddy拎住其他女團既應援物
當堂嬲到扔哂啲野落地下同揸實個拳頭

咁啱yerin又係等唔到話嚟搵佢既buddy
於是又係到等雨停
無聊得濟就玩下仙女棒
玩咗一陣覺得咁等落去唔係辦法
於是用迦具土命整熄咗仙女棒先
再出去收番隻晴天公仔
因為原來掛嚟都無乜用

就好似buddy寫低既野咁
都係紙同字 根本就無承諾係入面
俾雨淋完就只係一灘墨水
可以扔得

sowon決定打電話問個位buddyyoondrew
但係佢唔知點開口好 傻豬嚟架 有咩咪講
於是決定係電話亭出面繼續等
順便諗下講乜好

但係太大雨既關係
佢決定番宿舍
用文字嚟表達對個位buddyyoondrew既思念
想叫佢留多陣 唔好咁快走
好似雨後彩虹咁 話消失就消失

諗到呢度
sowon就放低筆
行出去想睇下彩虹最後會唔會出現

sinb係火車站等唔到
於是番宿舍睇番buddy寫俾佢既野
個心就諗:唉算啦...佢吔都係吹下水架啫
睇完笑下咪算

umji係遊樂場等呀等
諗住畫幅彩虹俾陣間嚟個位buddy
結果向日葵謝埋都係無嚟到
於是就將buddy話會嚟既證據摺成紙船
浸爛咗就無眼屎乾淨盲

yuju就叻女啦
識搵有瓦遮頭既地方避雨
但係最後都係等唔到
唯有番宿舍
見到成地都係香港buddy話嚟韓國既信
發覺全部都係大話
嬲到將封信搓埋一舊扔咗佢

大概係咁上下
呆望個啲鏡頭 請怨小弟道行未夠
文筆唔係太表達到佢吔既意境
sinb同umji部分較少係因為佢吔較少鏡頭
同埋我寫哂一個成員先到另一個
mv個分鏡真係睇到我燥

最後祝願'RAINBOW'repackage大發
女朋友同各位buddy身體健康

入左數但係未填表未sd email既
麻煩盡快
些些

我好鐘意呢個版本，完全出到呢首歌既精髓 ..

仲有，豬呢個唱腔好新鮮 , 好明顯已經突破到以前晚佢
銀唱腔都有變，類似自卑心既唱腔
情都好大進步 ...起碼上比平時高音都好穩定
琳，B , 智 同平時差別不大 , 不過B 同琳代較投入多d , 放多左內心感情入去 ...

正呀 ...

仲有 ...我睇完2 倍速跳先再睇vlive ...睇vilve 時覺得好似好慢咁既 ....

yoon巴利害

哈哈哈，好正，好想比個正皮你 ...

Yoon巴

厲害厲害

Buddy睇來呢一世都係要畀SoMu撚

170913 MBC 一週偶像

女友CUT

Thx ...咁快就有

剛剛再認真聽Rainbow , 我個人都係Summer Rain 好好多 ...
呢兩位製作人很利害，可以做出很不同的小女友 ...今次我覺得繼Fingertip 之後，又一嘗試走出去既一首 ...

想講多兩句，今之Summer Rain 係一首中慢版既歌，能夠編曲方面做到現在咁（配合主打同小女友既情純power 既舞蹈），並唔係一件容易既事 ...製作人盡顯功架 ...

summer rain 編舞係咪都係mr son.?
今次主打其實唔錯，到依家都仲loop緊
本身睇teaser 對編舞有d 期望 但睇完成隻舞有小小失望，成隻舞都無咩記憶點...

希望somu 第時可以搵番以前果個女編舞啦，始終佢設計d 舞步有創意同吸引好多

我反而覺得summer rain d歌詞冇咩邊句有記憶點 雖然2首歌都中意但感覺rainbow做主打會多話題d 句rainbow同Colour 勁洗腦 係韓國要紅歌一定係要洗腦 但希望今次cb都有好成績

點解咁多人覺得rainbow好聽
我覺得係咁多首歌入面最難聽嘅一首

同意 ...有d 為loop 而loop ...呢類型既loop 會好快聽悶 ...返而Summer Rain 今次可以唔睇跳舞慢慢細味 ...所以用左來做 second plug

mv 0:08-0:14
個ithek水印 無啦啦係右邊牆出現
原本冇

偽飯返到黎香港上次留名

今次一首中速抒情 另一首就catchy啲 唔識音樂我諗應該係咁分
咸魚白菜各有喜好架姐 你問呢到咁多個最鍾意女友邊首歌 個個都一定有唔同答案 覺得好聽又好唔好聽都好 係女友嘅歌音源刷落去就啱架喇

啱呀
一個正皮唔夠比

早抖

講得好，最重要係支持女友嘅好歌
正皮+1

屌，16有簽名會，但係14-15先抽獎 ，但係16號先飛到

想死

有冇咁既人先

有冇巴打係排韓國

summer rain好正

Show Blocked User - yoondrew

屌 失眠

早
身在北海道 一陣去hmv睇下有冇新碟
爆碟加傳教

MV入面孖辮豬好正

早晨
就黎做死人個仔留名

有帶人可以翻譯個d野

扑左樓主應該見唔到個Post 架喎M巾巴
我都係因為咁迫住解block

早

早，成晚訓唔到

找唔到人代買，

聽住falling asleep again 瞓 好好瞓

好似有巴打星期六過去喎

早呀早呀

係，但係抽獎係星期五

咦 咁即係你嚟

聽左Rainbow
真係好好聽，覺得正過主打+1，好煥然一新既感覺，聽左一次已經不斷係個腦度盤旋，好好聽之餘覺得女友開始搵到新方向
辛苦哂Iggy Youngbae作左咁多高質主打比女友，但聽完Rainbow真心覺得下次要換下人
由前奏開始已經好吸引，Rainbow rainbow / color color colors呢兩句唱得好正

btw, 情係Rainbow有成廿秒
做主打你話幾咁好
但肥琳點解主打同Rainbow都咁少...搞乜

其實次次聽完sidetrack我地都話要換主打
但somu次次都係會用返同一個
解釋唔到呢個情況

兩首新歌我都覺得rainbow好聽D
btw~其實兩首都好好聽 好高質

上堂就悶死留名

9gag post左肥琳出黎

勁眼訓

依加都唔知點做好

lin?

其實今次有冇mnet簽專嫁 好似仲未有消息咁。

facebook個9gag page見到

琴日上左架了

下面有埋琳在野支解神獸條片

回帶

CB 大發 ...

But 呢輪睇住d 榜既走勢睇到心力交粹 .....

所以次次CB都咁講
佢地6個高興就好
成績唔太重要

melon 護舒寶仲高過夏雨

星期日有fs

係咪一定要上網訂先有poster?
新飯咩都唔識

一直舖頭買都會有的，今次應該都係。

女神琳啊

上隻album係台灣買無送到

香港買都有送，跟團訂都有的。
買前可問問係咪送海報

原來星期日有 簽唱會

可以幫巴打買埋碟，有冇巴打要

請問這裡有無負責人

啱啱買左 cdw$130
中左1琳1媛
海報琳

到底海報係點
係揀定係抽

諗緊今次訂唔訂親筆簽名album 好

今日mini fan meet嘅B仔

jimin

cdw係抽
我諗信和1/F mini可以俾錢揀

Center Jimin

Center Jimin好正

Jimin

肥琳張海報係用邊張相？

Jimin大大

真唔真....

海報係卷

今集weekly idol好似唔係全集

s__music有齊d poster圖

仲有下集

好正啊

Thanks

超靚呀～～～情情

長銀
等左一年終於等到

170914 Mnet M!Countdown

套衫幾靚

溫完書未

未

今次打歌啲衫高質素好多

唔好批鬥我 ....純Relex ...#不要分得那麼細

唔溫書就準備過黎啦

好得意

上到機再溫都未遲啦

你地好衰 又毒懵佬

岩啊 坐車去機場又成個鐘 飛去又四個鐘

等行理又半個鐘 坐車去酒店又半個至一個鐘 係酒店又有幾個鐘

追上班又有排等 ……………

d 時間多到我都list唔唔出黎

仲唔去?

mong lo mong lo 喎你係

出場喇

感覺今次重心放左係琳仔到

但肥琳。唱得最少

有center位

有冇巴打換小卡/poster
Yuju Umji小卡 Umji poster 換Yerin

琳仔好靚，0個幾句都係重點，
聲線也好搭，好有餘韻。
智仔那幾句都好高質。

[GFRIEND - SUMMER RAIN] Comeback Stage | M COUNTDOWN 170914 EP.541

琳仔又梳返分界女神頭 仙氣爆燈

鏡頭轉到暈
btw 智仔愈嚟愈靚

有冇清換豬仔

留定名 依家去買 想要銀

兩張銀仔
係邊到買架？

信和？

對鞋個踭

mi__ 我中左幾次銀combo

俾你抽晒啦

想要豬仔

好鍾意依下

有得揀海報 已揀團體海報 真團飯

等睇全部小卡圖

[MPD직캠 4K] 여자친구 직캠 여름비 SUMMER RAIN GFRIEND Fancam @엠카운트다운_170914

全部小卡

YUJU

UMJI

Sowon

EunHa

SinB

Yerin

我都係依兩張 你偷左我d卡？

170914 여자친구 (GFRIEND) '예린' ft. 떡볶이 4K 직캠 @역조공 미니 팬미팅 4K Fancam by -wA-

騙子一食野
就覺得D野好好食咁樣既
點解架

有巴打想要豬 有豬個巴打想要琳 我就有琳想要彩瑛巴張銀
唔知點解up唔到相 後補一下

出緊去買碟

我都up唔到相, 我以為得我係咁

應該少左張琳，兩張豬重覆左

我都係

Poster random俾兩張仙隊我

Piano Cover好好聽

點解可以咁可愛

騙子琳就係成日咁樣引人.......

求換琳 有豬情同銀

蜥蝪肉

小卡 心心琳無得輸

巴打我有琳 你邊張銀？
Tg: April_fool401

一張琳都抽唔到

今次冇rainbow舞台？

Sowon you are the most beautiful girl in the .......

間條衫張琳都唔差

有冇巴打可以換銀
有豬同B仔

我

搵我呀巴打
tg:yy5170

個個都買左碟

想買多隻

唔買碟 唔反GF 呀

嚟近都冇咩時間上嚟，有交收/有得買碟請通知我

最後有冇BBQ

韓燒

抽海報真係好邪惡

信和地庫 海報任揀

我見信和s__ music 唔駛抽喎
直接同店員講你要咩成員嘅海報

[url]過多幾日可能冇得揀了 岩岩見到有得揀 即刻入多2隻 [/url]

早知出信和買

食人琳

呢個頭完勝

食你架

鍾意呢個頭多啲

同屋企人食飯呀諗到我咁

終於貼到圖
來自某絲打網上搵的圖

我唔係咁既人嚟

好好笑

必殺技

諗起呢條片

唔知點解睇個陣自動將懵佬代入

早知頭先去啦,要聽日先去到了

仙女琳

model情情.........

我想問簽唱會 抽中大約買幾多個

再黎

15-20左右

小卡中本命

買十張算，有冇巴打要幫手買

好癲

智智把聲好match夏雨

新飯留名
一直都有mon post 不過見最近有d靜所以答嗲

你本命係邊個

正到呢.............

其實熱鬧個陣同靜個陣都歡迎搭嗲

轉貼

聽落去好舒服

歡迎放多d女友相上黎推下po

想要右下

情情靚到要獨立po出黎

呢張世界級

豬D自拍張張都同角度

齊人

團體照

想去抽張團海報貼，
但想清楚又冇地方貼
公司已經掛左season greetings出來

好想要右上琳果張

D卡其實幾求其 全部係上次打歌D相

B仔個post 係咩咩post

有得揀我都想要團海報

原本情情同豬仔今日對鞋個鞋踭 短過其他人
唔怪之得今日高度咁平均

點解YERIN 條片多過其他人咁多

仲有琳都係

7:55-9:22 Rap+外星語+氮氣智

新飯留名
有mon post但唔敢出聲

連主持都知NO ENGLISH

上網都唔敢出聲 你見到依到D人 真身你應該啞左
個個著曬紋身架有龍有老虎架

特別係呢位M巾巴，仲十分之MK添

屌 根本我黎，特別係簽名嗰度

扮見過我?躝開D啦

我冇紋身架，斯文大叔

oppa

甩Thing is im撲濕寶~~~
好洗腦

情情
張個人海報靚到好想貼佢出來

排隊啦......仲望

之前716，偷偷地見到你，著bape,clot呢D MK衫，仲想反口唔認

根本我黎，第一次睇個時睇到喊左
（吹水我一世再見唔到銀仔）

喂...情情
咁樣唔得喎點搞

手詞真係好靚

14號唔係第一日出碟咩 單version一日H榜破萬？

H榜係日榜黎，好正路

銀仔~下年後見

梳利牙 你爆碟再入嚟搵我傾計啦 😁

後年 面臨第一次危機 第一個關口

下次cb見 Yeah~

有咩危機同關口呀

過埋依段cb期先再講

有聲yeah

如果你係想講第五年 我唔想知唔想聽

好呀
個個我都鍾意不過我最鍾意蹆隊
好想快d睇weekly ido既2x random play dance

好眼瞓

咁咪瞓囉

又有情黨成員

一睡不醒

我係個日著嬲屌裙個個女仔

正式宣布今次首主打係我咁多次最鍾意

Ranbow 好好聽😭😭